原來一公斤TATP炸彈既威力足以炸毀三層上下單位，今日即場引爆炸彈既處理課同事係咪已經死左了？

牆黑左少少？

即係咩玩法？

黑警柒少陣得唔得

漂白水加去漆劑